{
  "A mixture of both uppercase and lowercase letters": "大小写字母混合",
  "A mixture of letters and numbers": "字母与数字混合",
  "AWS": "AWS",
  "Access Service": "存取服务",
  "Access endpoint": "存取末端点",
  "Access endpoint example": "e.g. https://vcenter.com",
  "Access endpoint version": "（只支持vCenter 7.0以上版本）",
  "Access key ID": "Access key ID",
  "Access key ID is required": "Access key ID不能为空",
  "Access service": "存取服务",
  "Access service List": "存取服务",
  "Access service created successfully": "创建存取服务成功",
  "Access service name": "存取服务名称",
  "Access service name is required": "存取服务名称不能为空",
  "Accessible server": "可存取主机",
  "Account": "账号",
  "Account ID": "Account ID",
  "Account field placeholder": "支持字符、数字及 - . _",
  "Account is required": "帐号不能为空",
  "Account is too short_0": "帐号过短",
  "Account role": "帐号权限",
  "Actions": "动作",
  "Add": "添加",
  "Add IP address": "添加 IP 地址",
  "Add access service": "添加存取服务",
  "Add credential": "添加证书",
  "Add credential successfully": "添加证书成功",
  "Add filter": "添加滤波器",
  "Add key pair": "添加密钥",
  "Add member": "添加成员",
  "Add project successfully": "添加项目成功",
  "Add role": "添加角色",
  "Add server": "添加主机",
  "Add server manually": "手动添加主机",
  "Add server successfully": "添加主机成功",
  "Add time": "添加时间",
  "Admin": "管理员",
  "Administrator": "管理员",
  "Administrators can not edit their own account role": "管理员不能编辑自己的帐号权限",
  "All": "全部",
  "Apply": "应用",
  "Are you sure you want to delete this access service": "确认要删除此存取服务吗",
  "Are you sure you want to delete this credential": "确认要删除此证书吗",
  "Are you sure you want to delete this project": "确认要删除此项目吗",
  "Are you sure you want to delete this role": "确认要删除此角色吗",
  "Are you sure you want to delete this user": "确认要删除此用户吗",
  "Are you sure you want to leave without saving?": "确认未保存就离开吗?",
  "Are you sure you want to remove this member": "确认要移除此成员吗",
  "Associated members": "关联成员",
  "Associated resources": "关联资源",
  "At least 8 characters": "至少 8 个字符",
  "Authentication has expired": "认证失效",
  "Authorized member": "认证成员",
  "Azure": "Azure"
}
